第三球 會係邊個？

1.拿祖
2.迪基亞
3.施華致命回傳？

1, 完

4. 唔係皇馬